[超級殺阿人]車路士 對 狗隊

Willian正選 頭10 quote一杯酒

屌啊，連狗陷我於不義！

我明明係打阿仙奴架屌你老母！

軌=倫敦私家雞

屌你老母老鼠！夠薑出黎隻揪！

W22 M29

Win

做乜撚唔出夏神

No hazard no party

仲barkley屌瘋狂甩波俾人反擊啦仆街

無世3

劇本
下半場換入夏神 高華錫 住烏 三人救車

Morata今場帶帽

奧迪爾：（簽完約後）說好的正選呢

切
Odio
摩西

尼日利亞美斯

屌，真圖？

點解仲唔出世三

沙狗我屌你老母

玩咩winning 11

有2個post 入邊個?

今場應該係沙利變沙狗

有Moses 冇切

屌你老團煙狗唔出肥狗特！！！！！！！

又超級殺亞人，老鼠技窮

太驚訝出得1場就叫人out仲急過油王

我覺得會和

睇陣阿朗先

麻煩車迷大炒狗隊
最好6球以上 還我爺爺

睇祖狗算
唔想睇沙狗d垃圾波

柏度 達狗 安

嘔血??

沙利根本唔鐘意夏狗
沙利根本唔鐘意G sir
沙利根本唔鐘意切
沙利根本唔鐘意天神

又可以睇達敗家

我有預感達囝會連中三元

失幾多單刀

個陣咁廢單刀都冇

Moses out得

仲以為會係佢愛將 後備都無

達即刻整個hat trick ！

單刀三球炒粉

準備變沙狗

沙狗焦土

還我Conte

block左老鼠成日揾唔到po

特別項目：莫拉達射失次數

小 9.5 大

環保圖

後備陣咁

如果切有巴克利既心態

應該拎左金球獎

有冇sop link

屌

原來沙利係迷安

點解唔出世三
輸鳩硬

世三係咪未減完個肚腩

摩西斯有乜資格打後備

條友次次放完暑假個肚腩就凸出黎

點解無?

摩閪如果定位係翼就躝得

還我daddy
還我costa

咪一鳩樣......OCH 點都好過摩西啦

熱身賽已經係啦

翼真係快d走啦，佢識鬼攻咩

沙狗擺moses後備都激到你班傻西紮紮跳
希望沙狗繼續

求lin

牙朗差d

係

佢好勁嫁 係回傳個方面

沙狗confirm

都話左我係世三 沙 sir 就信左啦 你地呢？

對阿狗出副選

Chelsea vs Arsenal
sop://

sop://

LINK SOPCAST
(Updating...!)

---------------------------- Sopcast Links ------------------------------

LINK ACESTREAM

acestream://616c895f368cc5b759c2d15ff9944dfa3e8f929e

acestream://0a8d4d13077fd6f7a695e7c6e70a6bede618c245

acestream://0f6055b47ceb80b29ea8a2b2f3ba30921f009c2d

acestream://1e35956ccd8b9107dbe0501b52088d1886da2a05

acestream://452912a30dcf81cb3713f71c82330c674335ff7e

acestream://505ba82bee69d8f78c6a45f066850a18bc63dd08

可能對沙sir係正選

預測：
女人達炒單刀
會長上身
雷斯自爆

車d 青訓真係好鬼慘，永遠淨係可以打聯賽盃同足總盃，仲要打到最後又係full team

阿狗同我地個陣差不多柒

morata, iwobi

費綿龍

施治

出場

其實9成9強隊都係咁

唔係咁多隊全盛巴塞正選8個正選青訓

夏神又副選咁搞笑

ricky正野

可能對中下遊有機出既

未減肥

sopcast個2條入唔到

我仲未有野睇

準備好比人456未

簡迪都未必有正選，有幾奇？

比人456

世三咩事

我感覺今場轟會收復阿做返私家雞！

莫拉達今場生性d好嗎

奧巴美羊 偷雷斯啲位食到嘔都得

煙蛇

早場西波 開始!

好撚大波

一覽無遺

已經開始爆

沙sir已經想食煙咁嘅款

開始平安鐘

留名

沙蛇來吧

做乜唔出世三

太肥

未夠態踢足90分鐘？

食得太多熱狗

Kepa瞓落地等個波嚟

達仆街未？

雷斯開始上腦？

30號長傳大師又黎料

波都傳唔好

雷斯

雷斯唔好上啦你老母，你而家好撚好波咩

Luiz

雷斯分啲自信比簡迪啦

自爆系統:on

比較鍾意教練著西裝..
沙蛇成個維園廢老咁...

雷斯癲夠未

雷斯以為自己好撚勁？

又跌

又雷斯長傳

掙在無煙擔

阿狗戰術：女人達唔駛守

達跌了

柏度上力

摸奶達

睇見暫時啲逼搶
對比上年對阿狗啲西波

我同你一樣鐘意daddy

如果真係畀雷斯打中場一定大把浪射睇

大戰都唔著老西

左膠

達

Barkley

佐仔

比達hold多一秒都唔撚掂

Luiz又上腦

終於有d控場睇下

左仔靚傳
晒料

左

痴到就發達

佐真奴

佐

咩
以前撚有人識跑呢d位

左 好彩買到

屌你 傳啦
達狗

生性啦比咁多機會你

二跌

下半出世3打假9啦

想問大家有冇手機link

贏波就得啦~理得佢著咩

好爽快D波

reddit啦

柒頭又時間停頓

佐真奴咁勁

巴克利技術好d就正

逼得咁好

Totalsportrek la

巴克利都有意識做呢個跑動

屌你老母上面貼晒link都問問問

條中場線J死人

上場對中下遊諗住求求奇都無所謂...
(開季第一場就著好D啦)

今場打吡戰就著返西裝pro d啦大叔

好有form

雷斯咪咁撚上腳啦屌

㩒屌

屌你達仔唔好死扭啦

猜左五腳波
安仲係offside 位散緊步

英人又技術好就唔到我地買了

平安鐘

小心反擊呀

幫人起機啦

好驚禁屌但會比人入一粒

阿狗防線好廢 快d放水貨出黎

哇

死懶西臭安

迪加d長傳好好j

左膠 1：0

又pedro

J死人

左真係勁撚到

西班牙人又然

好波

靚呀

Jorginho

左仔
我噴精了

靚波

又輸

Ozil

施治送球禮鼓勵下新帥先ok？

Pedro

沙利呢個星期做咗咩嚟
原陣但啲波爽咗好多

1-0

Goal !!!!!!!!!

goal

你地快咁多既屌

左仔好丁到

1:0

沙利足球

左仔俾波勁撚到

左仔

神鋒阿朗

進攻勁咗好多

主場有加乘既

好多now撚

比得好通透

柏度又救返生

Goal

阿狗好廢

防守就

佐真奴
8分鐘已經交兩腳好波

柏度

朗

pedro

靚到

邊個話m郎無 速度

左仔cls

sarri ball need time to build

幾撚驚係達子俾中間

柏度真係贏走位

左仔勁到癲

前鋒朗

回車吧

反朗又輸

進攻足球係咁架啦
咁多vvd咩

屌你 油王出手搞左仔
真係好尾機
比哥狗買左就大獲

佐真奴勁撚到

反朗又要敗走

拿坡里戰術
佐vision 勁到

好彩唔係達

果個位竟然唔係達狗係到

這是正式的車路士隊嗎

Who needs hazard
When we have pedro?

如果係就0-0啦

朗 pedro

大炒阿狗

阿朗踢前面應該會幾勁

左仔+牙朗

柏度d走位唔會因為回塘就冇左

宮清喺唔喺度

呢啲位係柏度先會走到

會長

迷佐了

好靚組織

佢仲慢步緊..
有申手諗住叫人傳佢身前2步...

唔想牙朗果邊受壓 就要令牙朗壓上

安呢下

佐仔丁撚死人

其實巴黑利件波牛真係好 勤力

MK好廢

呢幾腳同上場好大對比，流暢好多

沙sir真喺好大波

佐仔彈啲波快撚到

入多兩球再換kovacic出嚟睇睇對唔對版

差啲

左丹奴真係中場發電機

巴克利差D

佐 d波爽到

唔太差

進攻就係最好既防守

肥仔波

簡迪都識走位

kante

阿記比人禁住砌

有多d時間去配合 今場好睇好多

佐仔d長傳好似法比第一季咁
仲要有防守

One touch直線

肚腩大過波

達囝唔撚識走位

又差d

做後備幾好 爆2 30分鐘

Kante又進化

啲傳波流暢到

呢球睇左 Kante 走左好耐

巴克利可以返生

巴克利做苦力一流
如果高華錫有咁勤力加埋技術就爽

如果簡迪識落埋底就不得了

Kante一早同達平排

sarriball

kante入攝走位

安醒覺左？
唔亂帶

係，又大隻當防中用都唔錯
係唔知點解軌唔鍾意

簡迪識走呢啲

吃煙有助沙利思考

kante一早要傳la

巴克利遠射唔錯

得達子好似唔識踢沙利波

打控球好正

癡撚線 主動回後要波即彈令到對面逼完上嚟後面空左位

kante lv up

簡迪走到呢d位

個人廢踢乜都廢

有link嗎 唔係香港

打撚到牙狗抖唔到氣

唔傳俾達

進攻足球

安輕鬆爆比比鳥

射撚左 主攻軌好好J
不過達狗呢D垃圾走位連小毒素都不如

達應該越左位

法比長傳要一秒諗
佐係完全唔洗
中場大腦

完全唔覺莫拉達有落場

呢隊阿廢到 如果咁都輸真係執柒咗佢好過

好撚sharp嗰嗰都

迫到人地係咁失

沙Sir 唔好俾假希望我哋!

呢隊波好勁

安仔爆贏比爾連

安

Kante喺莫拉達面前教佢走位

嘩幾耐無睇過攻得咁爽

左仔狂指揮

沙sir

睇佐仔踢波係一種享受

應該一腳就要傳
唔開達事

痴撚線d走位 好好j
係爭達仔

阿狗身後會唔會太多位

左仔有視野有遠傳

傳波又清脆唔會hold好耐

上一球就個個讚佐仔
呢球就無人讚雷斯

出住烏打呢家波可能好過達

好正
啲波個去勢仲要貼地又順 好好控

佐仔係咁指人比波同指走位，但無咩人理佢

其實阿狗有無中場

安有呢啲pass

哩隊真係垃圾車 ？

就係虛脫

今場d波爽咁多

出世三頂安啦

Kante 根本係前鋒

有無新LINK 前幾條睇唔到

後備仲有世三同高華錫未出

呢隊係唔係車仔

幾時打埋龍門

Mk廢撚到

阿廢姐

牙朗

佐仔用上帝視覺踢波

車屌打阿4啦

？？

鷹眼

終於唔係世三kante朋友隊 有左仔

達狗

做咩事呀
阿達

達仔

好似大家都當左踢少個達咁

踢少個正前咁

今場醒神左

唔係講笑 打阿 willian真係好大作用

阿近幾年得中遊實力

中場無體能無逼搶無身型 有前無中

做乜撚

換銀河唯一啦

傻仔達刷存在感

達狗搞笑

阿朗去踢最前吧

莫拉達真係好撚廢

Morata好能廢

佐仔比曼城買到真係不得了

比比鳥追唔到朗

達真係冇眼睇

安無左時間停頓勁左好多

發爛渣

100% 亞衣打呢個陣好過達狗

達子返去耕田啦

成隊唔見左垃圾達

搞大老婆個肚就不遺餘力
落到場就腳軟

究竟妓廢 定車勁咗

雲加已經係最後一塊遮醜布
成班on9阿迷係到趕人走

後防遲早爆 快手入多粒

巴克利上季買返黎原來預左係比沙sir用

佐仔算唔算夏季最佳收購

阿條中場workrate而家好低

2&b

morata= next torres

巴克利都幾勤力

2和b中左巨龍？

成隊波可以run到達個位好似可有可無咁

法國Kepa靚仔過高狗好撚多

KEPA 咁甩手

奧燒又失縱

其實係咪妓太癈

我轟好耐無呢d咁順咁爽既波了

有高基連防中 同淨用控傳中場既 分別

波一到已經係中堅面前 零屏障

煙佬已經搵到弱點 穿左三次 只係等456

岩岩開始、左真奴打成點？

根本係爺爺頂左咁多年

如果出個有用嘅會勁多一倍

嘩屌你老母

出水了

嚇死

仲好正氣 唔似25狗

Iwobi個樣好撚痛

信心唔夠

阿朗

仲7過達

屌，奧巴美揚笑撚死人

防守要執

其實夠打阿狗已經夠撚英超好多隊
又唔係季季要爭冠，入番歐聯先講

啲後防

阿記右閘放題

奧羊

平安鐘
0
0

link?

傻鳩美揚

平安鐘要出動

好撚彩

笑撚死

美羊

牙朗俾比比鳥放狗

阿朗個邊空到

佐仔做左核心,
但好似曼城果場咁比人冰封
垃圾車就會唔識攻

奧巴美羊真係屎

空龍唔入

求上網link

2:0

達生性啦

0:2

達哥

摸奶

拎人同隻狗比

達 希望有返信心

達子！！！！

仆街條後防好性感

雖然進攻足球係好但都唔好咁性感

達用腳gooal

女人

達！

達子有腳

終於。。。

456未

成個DC咁

百屌成材

達有腳

達子

好波達

真係會生性一次

廢柴達

越反越強

我有無睇錯
成材了

好滾動

達子腳

煙仔：要食事後煙

女人好波

燈

上半場456 下半場789

入啦

女人變男人了

屌 反達又輸

屌你雷斯俾人劏穿曬都唔全速跑去追

AZP靚交

達子都識入波

又係 Azp> 達

好耐無見達入波慶祝啦

達都生性 要456了

係腳呀

morata

達仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Azp>達腳

達狗都入

咩話？莫拉達單刀用腳入？

賠率係@9999

達 成個dc咁

女人達唔跌嘅

呢球射得靚 不過好彩係對梅屎

希望天神俾心機搶佢正選

訓得

456 456

係腳啊達子

azp同達一定有做過愛

煙狗對肥仔波幾sexy

希望依球打得返起佢

射得差,好在間諜捉遠柱

嘩柒到
入唔到波仲要俾人入多粒

連莫拉達都復活

我哋轟就嚟射到虛脫， 消防喉咁

美羊空龍飛機 跟住到達仔單刀入波 好大對比

奧巴美揚真係關鍵

希望達有返信心

達入波了 重要用腳
好耐無見到

我要打飛機了 達子

睇到好撚爽 10分鐘1球

azp > mola達

達腳

Azp Morata連動

西班牙幫今日大勝
有冇人知宮清去左邊

啱先奧巴美揚Miss個球雷斯散步

阿仙奴班友痴線，3個後防壓到上半場線做咩9

奧巴美揚

達子都番生

呢隊阿妓都幾大鑊

這個是正式錄用的莫拉達

希望達keep到

#SarriBall

防守要再加強啦

頂身位 一cup 射左邊
勁到

達CUP過一個再入波

好耐冇見過中鋒咁屈人機

後面空到 又裝唔到越位

Azp

軌都市傳說
安唔時間停頓
達無跌
夏神無得出
朗有speed

雷斯根本就係垃圾

反沙收哂皮

多謝羊做公正
Offside寧願唔入

今日唔反達了

讓2追3 pls

有新gif啦

兩球由4個西班牙人入波助攻

後防垃圾到mola達都入到波

其實有睇開德甲都知奧巴係廢

成材

一條心撐達仔

@mola

好想啜沙利對肥仔波

達只係會接azp的傳波入波

入番球希望冇咁大壓力踢得好d啦

終於入單刀

阿狗防線前到當自己疤拜

終於

宮廁清大敗

牙達
希望呢球比返自信佢

要開po吹奏

正評支持我一吐鳥氣

威返次喇

雷斯好撚廢

安打左邊啲波爽好多

煙狗係咪用二手煙噴過班契弟黎

阿仙奴仍然係強隊私家雞
對乜強隊都唔會贏

重生

阿狗:荒失失兵團

感動既係 阿狗要回歸我地私家雞行列

個camman 影班阿迷成班都死老豆咁

想睇基佬入阿狗波

笑咗

阿狗弱點，過頭波confirm

安=細哨

今日無野好反
大家一起打丁吧

係咁攻朗個邊

佐真奴成個派路咁好好J

真係喊左 個份信心終於返黎
明明cf逼住打左年支點

Azp+Mor=Goal

換埋升一級

中場雙核交到貨，安仔翻生，我轟有希望啦

半場揾煙頭辣Luiz條仆街啦

琴日邊個巴打笑尻我話 達仔用腳入波？

呢句真

安呢場話過就過

跑得慢 就唔好裝越位陷阱 阿

永續愛sir

廢左咁耐

阿記廢跟本唔關雲加事

佐仔D波舒服到

如果而家連Lan 都識入波， 我就真係信煙鏟sir

達識用腳

幾時456阿狗

攻到咁世三迷煙蛇未

韋球王

達連半場都未過，阿仙奴3個後防平排企係半場線on9

奧巴美揚笑撚死人 射飛機

跟住阿狗後防垃圾到一個點

過唔過都閒，唔時間停頓已經好好

夏狗、華石:想撚狗了

世三正選落場真係未必有氣逼

原來安打左翼勁咁多

世三做咩皺哂眉

世三都唔洗出

契仔今日上左身

屌！岩岩趕返屋企睇到車入左兩粒

達防守

朗個面係咁俾人放身後

安終於柒番下

同保隊長一樣 唔打翻自己個位係正常

的一的個波跑一跑咁就過咗

急不及待想玩玩了

發現爺爺真係好勁
一隊咁既西波都保到咁多年前四
最後仲要孭獲走人

爺爺

點解煙sir咁鍾意用巴克利？ 高華錫完爆佢喔

女人達個種廢 我真係想dup he了

左仔啲波舒服到

今場有咩問題

摸奶都入到 阿狗不如死左佢啦

勤力 英人 聽話

Btw 巴克利入楔時間都幾準

巴克利打btb全場飛，切撚會爭得贏咩

原來8月先係復活節

成條後防加左仔都有長傳

其實巴克利啲走位都唔差

安呢半個鐘
了起個波就過

懷念爺爺

G29啲防守

xhaka is shit

切

1500萬

沙加真係cls...
過哂都落腳

沙卡紅牌未

切d養生波就算

達狗幾好

睇呢場就知點解唔用切

2:0波膽頂唔頂到

達硬哂

Xaha 又拎牌

有幾廢先可以俾女人達入到波

未出世三

柒頭安入波，我幫佢含

西女人吹奏區

法比第一季咁

態度已經值得正選，未計高狗切可以收皮

巴鳩利係二線料 但係勤力

D死球幾有心思

你老味達仔撞唔開iwobi

爺爺點解可以要沙加唔要Kante

好耐冇見達咁有火

摩閪

反安又輸

達唔夠2+b撞

Marina恐成最大贏家

女人達身位贏嘅依和比

未夾好

仲要英人
15m

達入左球即刻扯哂旗

188cm

吸得毒多，無計

點解牙切呢D懶撚咁多人迷
巴克利咁勤力 個個屌

屌 咁撚遠都想射 入去頂波啦 仆街

踢波都要講體能意識 切跑兩步就叉腰

夾好巴克利會返最熟悉既位置

2&B波都掂唔撚到

青訓光環

西女人又贏一仗

又平安鐘

比爾連廢到

又炒

阿記D射門

有運

笑死人

阿狗係咪想笑死我

又炒高

落左降頭

呢場咪巴克利了
波牛勤力又有走位

間諜滾回多蒙特

安值得續約

mk
德甲兵真係大伏黎

多蒙特雙子

MK

米希達恩俾摩佬放棄真心合理

近門必炒

d 防守差到

多蒙特雙廢

多蒙特做過d咩

十二碼位下面係咪擺左把大風扇

屌你老母，點解十二碼點可以冇人架

阿記踢到好似被ea迫害咁

笑到仆街

西女人攞曬啲轉會費去請法師

一傳中就有

4人後防好多gap

阿仙奴係咪咁鐘意打飛機

屌好彩阿狗下下空門唔入

多蒙特間諜

阿佐啲防守真係好撚廢下

條後防

後防好唔掂wor

原來比左錢

我地條防線都好性感

一定係迷雲餘孽啦

其實防守風聲鶴唳

條防線未夾好，成日走漏

廢到

兩球都差唔多，但好彩阿加炒

阿記今日做咩啊 腳軟嘅

進攻好J左
防守唔係好得

英超有愛
MK幫車仔解圍

自己射極唔入 對家下下中龍

死煙剷幾時肯著西裝

阿狗果種廢

系

佐仔係不斷望住對手 見佢兩秒就睇睇

手球都唔吹

啲防守差到

KEPA令對面龍都唔中

正常2:2左
防守唔太掂

飛機隊

出返天神好d，雖然佢冇乜身位，
但係企位冇雷斯企得咁仆街

打西布朗狼隊呢兩球都應該已經2比2左

後防好似廢咗咁

好彩D人把握力低
希望快D夾好

車變左進攻足球 後防就

簡迪打得前到

要執下後防

條防線好平安鐘

同鏝鋓只好鬥攻

阿朗果邊真係成日都空

射完波極速返去截波

阿狗兩球大叉燒都食唔到

阿狗射到打欖球咁款

車條防線同牙狗一鳩樣咁廢

mk同奧巴

車路士打多兩個後衛，唔公平喔

個禁區係咪裝左反地心吸力裝置

左仔俾好多指示

後防好撚差，呀朗成日甩位

無所謂，好過兩樣都唔得

簡迪變左自由度高
但少左防守

一早要換撚走雷斯啦
上年企到on99咁仲有正選

其實簡迪明顯打前左 佐真又0防守力變左好易比人打穿

可能要調整下

雲格請回歸

要搵干蛇返黎教防守

費sir帶住班中游腳爭冠軍 爺爺帶住班下游爭前六

入多粒換人試腳

Kepa係咪開左i力場

佐仔求其彈一下
都到隊友腳

呢隊車真係有前冇後

david pirlo

未開季有人講雙教練 分開教攻防

絕對領域

巴克利d防守練好d 中器就穩d

簡迪打前咗好多

雷斯係換唔走的

安下下都唔比達

上季都無後.. 今季有返前 收貨啦

足球黑洞 2&B

仲以為牙朗會俾比爾連屌打

煙蛇難怪留安
完美開發

今日車路士d 配合踢到成隊巴塞咁。。

雷斯老奉要人幫佢執屎咁

簡迪

左邊空

Mk

朗今場打咗針？ 啲速度係邊度嚟

雷斯踢到前都咁
左邊永遠撞牆onetwo即刻過
韋球王的一的個波又過

仆街安

垃圾偉利安屌你老母

終於失

2：1

好戇鳩

安仔唔讚得

真係以為睇緊巴狗

柒頭安等波到屌你老母

又輸禁區頂

2-1

射得靚 但安搞乜

牙朗今日好撚勁

D防守真係

朗今場好好j

禁區頂防守

Dllm安企係到不如返屋企啦

柏度咁獨 唔比阿朗

Lan

又係禁區頂呢啲位

阿朗跑得好前

陳柏宇食左春藥

屌 安

拉去斬啦安

牙朗空到咁都唔比 即刻大腳剷出去 bangbang聲

安做嘜9

換走隻死懶安啦等波

柒頭安

韋利安條柒頭

安條垃圾又累全家
屌你老母

終於破處

等波到

LAN

迷安

當我轟想起機
安就會現

lan

呢球睇住黎撲都救唔到，有啲差

達都有遠射

達射得靚

食屎啦安

7000萬水貨

Kante

好靚

卡吐守到？

達仔隻腳

禁區頂又空左

who?

屌你老母閪咩安

防守真係MA MA

達好有火

唉安

算遲左入了

係，應該要救到

達食咗春藥？

Kepa水貨

後防真係未得

呢下係射的好 但完全冇人守禁區頂 5守2守唔到

Kepa

其實後防仲係好差

仆街嚴重delay
唔好上咁密先

古圖狗應該救到

Dllm唔入多幾球後面真係有排驚

女人達

上季輸n球呢d波

好勁球速

手長

呢球卡巴都救到

人地射到咁恆

老婆啱啱生完， 冇得玩

儲咗成肚火

Kepa呢球應該要救到喇

垃圾安等完波到未呀

點救呀？
算啦

岩 kepa掂到 25應該救到

Kepa撲到都入

kepa呢下真係差D

屌你老母呀安

任人射

其實kepa落地都好快啦

Kepa呢球落地有啲慢

呢個真

中間好易比人起腳 有唔夠人數柵波

雷斯唔聽左仔講
係要長傳
點知越位

安 係唔撚讚得嘅

古圖救好多呢種波..

竟然係怪Kepa唔係怪安
人地真係射得靚

安訓撚醒未

交下學費先

Kepa呢球算夠快落地接，但係太大力甩左手

雷狗啲長傳越位
高下立見

簡迪落左三球底了
我覺得逗番後好少少 唔係真係下下開大

on lan

前面三個都想衝上去

Morata

啲波一傳返去十二碼點/十八碼禁區頂就任射

呢球球速咁快 就算紐亞都唔係100%救到啦

食屎啦撚屌 仲望住隻25狗人地去撚左西班牙奶閪啦
依球比人射到咁都拍到下算係咁啦

自跌

迪基亞黎第一季都成日輸呢d波

呢排咁多迷安
30分鐘即輸

2:2

22!!!!

屌
咩後防

龍門失近柱

垃圾防守

屌你老味

條後防做乜鳩呀

啲閘廢到仆街

與其鬧Kepa， 不如問下點解lan 畀人拍甩咗個波

搞撚錯呀

第三球呢d波

對中堅換穿到

閪波

落降頭都無用

有前冇後

屌，又係呢個位

嘩，乜撚野防守黎
三球都係果個位

睇慢鏡梗係易救啦on9

2和B都入埋
真係連登

。。。

甸臣舊年啲學費

達快手456

睇緊乜撚嘢

其實呢球Kepa落地幾快
不過唔夠力

過山車劇情

Kepa: Come On

垃圾後防

半場收皮

垃圾車

2&B>>>>>>>>美羊

呢球以佢身價應該要救到

沙狗

6 7個入企係禁區可以無一個mark人

攻力勁咗但防守

勁易比人入中路

中間真係成撚日都冇人

有雷斯 防中用box to box 唔用正中防中 龍門水貨

4球都任射，點救

防守

咁快追和

想點呀屌

屌 打少4個

車狗笑到最後

簡迪同左真奴掉番位踢啦屌

沙狗welcome

垃圾車返來了

又係5守2穿隆

識唔識守波

人地好多球而d 波

打四後衛呀朗真係變漏洞

70m

會唔會上半場就被反cup

有病睇醫生啦

兩邊條防線都係垃圾

我不能接受

簡迪逗番後啦
佐仔0防守架